\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{30. Oktober 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Jonas Kling hat den StandUp geleitet.

% Agenda

\section{Halloween-Party}

Heute Abend ab 20:00 Uhr im Cafe Wunderlich
Anwesenheit der Orga beim Cafe Wunderlich: Wird unter der Orga ausgemacht.


\section{Irish-Night}

29.11.2018
Location Ernas, muss angefragt werden.
Ernas direkt Ansprechen oder über Jan.

Special Angebot:

Guiness, Syder, Whiskey Special, Kobold(vielleicht), Gamesson, Schokogold-Taler.


\section{Neue Veranstaltungen/Ausflüge}

Anstoß damit jeder sich gedanken macht für weitere Veranstaltungen.

Ideen: Lasertag, etc.

Wird in der Disskussionrunde an der Vollversammlung fortgeführt.

\section{Fachschaft User Experience (2. Versuch)}

Kooperationsmöglichkeiten frühzeitig Wahrnehmen und Aufbau unterstützen.

\section{Sonstiges}

31.10.2018: Blutspende in der Ulrich-Pfeiffer-Halle -> Gratis Mahlzeit

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 06.11.2018 um \underline{$13^{\underline{10}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}